Matsi Adam massap omma Sullasele Josep Bock?, mis Nekrutis lähep 8 Rubla palk wälja, 4 Rbl. jäb Adami kätte et asta mitte teis on. Si kölw? mis Josepile on jäb timma kätte.
Adam Juksar /XXX/
Juhan Muga /XXX/
Karel Karheiding /XXX/
